
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  abilian-sbe\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-04 13:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-23 12:11-0500\n"
"Last-Translator: sf <sf@fermigier.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: abilian/sbe/apps/calendar/actions.py:35
#, fuzzy
msgid "Create a new event"
msgstr "创建新文件夹"

#: abilian/sbe/apps/calendar/actions.py:37
#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/index.html:6
msgid "Upcoming events"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/actions.py:38
msgid "View event"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/actions.py:40
#: abilian/sbe/apps/calendar/views.py:112
msgid "Edit event"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:58
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:82
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:259
#: abilian/sbe/apps/forum/forms.py:57 abilian/sbe/apps/wiki/forms.py:29
msgid "Title"
msgstr "称呼"

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:60
#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/event.html:18
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "统计信息"

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:61
#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/event.html:21
#, fuzzy
msgid "End"
msgstr "发送"

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:63
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "地点："

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:65
msgid "URL"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:68
#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:55
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_edit.html:30
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_edit.html:27
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_new.html:25
#: abilian/sbe/apps/social/forms.py:39
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: abilian/sbe/apps/calendar/forms.py:85
msgid "End date/time must be after start"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/views.py:86 abilian/sbe/apps/calendar/views.py:109
#, fuzzy
msgid "Post this event"
msgstr "发表评论"

#: abilian/sbe/apps/calendar/views.py:89
msgid "New event"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/archives.html:6
#, fuzzy
msgid "Past events"
msgstr "最新版本"

#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/archives.html:16
#, fuzzy
msgid "No event has been posted to this calendar yet."
msgstr "尚未向该社区发送任何消息"

#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/event.html:11
msgid "Back to calendar"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/event.html:33
#, fuzzy
msgid "More information"
msgstr "信息"

#: abilian/sbe/apps/calendar/templates/calendar/index.html:16
msgid "There are no upcoming events on this calendar yet."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:46
#: abilian/sbe/apps/communities/blueprint.py:63
#: abilian/sbe/apps/communities/presenters.py:10
#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:46
msgid "Communities"
msgstr "社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:51
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:55
#: abilian/sbe/apps/documents/views/views.py:29
#: abilian/sbe/apps/social/views/users.py:44
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:61 abilian/sbe/apps/wiki/views.py:43
msgid "Wiki"
msgstr "维基百科"

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:67
#: abilian/sbe/apps/forum/views.py:53
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:73
msgid "Calendar"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:77
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:8
#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:348
#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:136
#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:154
#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:207
#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/groups.html:39
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/actions.py:82
#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:215
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: abilian/sbe/apps/communities/common.py:45
msgid "s"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/common.py:48
msgid "m"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/common.py:51
msgid "h"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/common.py:54
msgid "d"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:53
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:11
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_users_std_macros.html:11
#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:410
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_edit.html:20
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_edit.html:18
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_new.html:17
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:17
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:91
#: abilian/sbe/apps/social/forms.py:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:61
msgid "Linked to group"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:62
msgid "Manages a group of users through this community members."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:67
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:73
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:77
msgid "informative"
msgstr "信息"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:78
msgid "participative"
msgstr "参与"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:83
msgid "Has documents"
msgstr "有文件"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:86
msgid "Has a wiki"
msgstr "有一个 wiki"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:89
msgid "Has a forum"
msgstr "有一个论坛"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:101
msgid "A community with this name already exists"
msgstr "具有此名称的社区已存在"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:119
#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:124
msgid "Only PNG or JPG image files are accepted"
msgstr "只接受 PNG 或 JPG 图像文件"

#: abilian/sbe/apps/communities/forms.py:132
msgid "Could not decode image file"
msgstr "无法创建文件"

#: abilian/sbe/apps/communities/models.py:38
msgid "role_member"
msgstr "角色成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/_base.html:4
#, fuzzy
msgid "Add Members"
msgstr "添加成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/_base.html:4
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:19
#, fuzzy
msgid "Existing and new members"
msgstr "列表成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/_base.html:4
#, fuzzy
msgid "Create Accounts"
msgstr "创建社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/edit.html:7
msgid "Delete community"
msgstr "删除社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/edit.html:16
msgid "Destroy community"
msgstr "破坏社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/edit.html:39
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_delete.html:22
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_edit.html:39
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_send_by_email.html:39
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_upload_new_version.html:33
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_change_owner.html:28
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_delete.html:23
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_edit.html:36
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_move.html:22
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_new.html:33
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:77
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:49
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:183
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:303
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread_attachments.html:80
#: abilian/sbe/apps/preferences/templates/preferences/sbe_notifications.html:20
#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/invite.html:31
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:48
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:76
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/edit.html:43
msgid "Destroy"
msgstr "摧毁"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/home.html:8
#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/_sidebar.html:13
msgid "My communities"
msgstr "我的社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/home.html:15
msgid "Sort alphabetically"
msgstr "按字母顺序排序"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/home.html:17
msgid "Sort by activity"
msgstr "按活动排序"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/home.html:50
msgid "You're not a member of a community yet."
msgstr "你还不是社区的一员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/home.html:61
#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:260
msgid "Create new community"
msgstr "创建新社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/macros.html:5
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/macros.html:31
msgid "Read by"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/macros.html:39
#, fuzzy
msgid "member"
msgstr "成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:17
#, fuzzy
msgid "Add members"
msgstr "添加成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:20
#, fuzzy
msgid "Download list"
msgstr "下载"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:91
msgid "Add a member"
msgstr "添加成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:98
msgid "User"
msgstr "用户"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:103
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:16
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_users_std_macros.html:13
#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:413
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:33
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:18
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:92
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:105
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:82
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:76
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_users_std_macros.html:77
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:106
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:83
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:79
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_users_std_macros.html:79
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:40
msgid "Manager"
msgstr "管理员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members.html:111
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:12
msgid "Posts"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:14
#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:412
msgid "Last activity in this community"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:19
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_users_std_macros.html:15
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:20
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:94
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/members_std_macros.html:58
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_users_std_macros.html:54
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:29
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:37
msgid "account disabled"
msgstr "帐户已禁用"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:8
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:9
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:9
msgid "Members Wizard"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:21
#, fuzzy
msgid "Add new members"
msgstr "添加成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:22
msgid "Insert or import new members into your community"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:28
msgid "Insert your emails collection"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:34
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:136
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:172
#, fuzzy
msgid "Emails Collection"
msgstr "最新连接:"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:39
msgid "Import members from CSV file"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:44
msgid "Download CSV file model"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:49
msgid "Choose a File"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:53
msgid "Browse"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_add_emails.html:59
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:64
msgid "Next step"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:21
msgid ""
"Check if the user is already a member of the community and if he "
"currently has an account on the platform"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:26
#, fuzzy
msgid "Already a member of the community"
msgstr "你还不是社区的一员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:28
msgid "The users below are already members of the community :"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:44
#, fuzzy
msgid "New member(s) of the community"
msgstr "你还不是社区的一员"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:47
msgid ""
"The users below already have an account on the platform, and is going to "
"be added to the community"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_check_members.html:84
#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:179
msgid "There is no existing accounts"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:24
msgid "New Users Accounts"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:26
msgid ""
"The members below are not registered on the platform. Please create their"
" accounts so that they can join the community."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:31
#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:8
#: abilian/sbe/apps/social/views/users.py:40
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:33
msgid ""
"Complete the information below to create a new user. They will receive a "
"mail instruction to connect."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:41
msgid "You need to complete all the fields"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:94
#: abilian/sbe/apps/preferences/templates/preferences/sbe_notifications.html:17
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: abilian/sbe/apps/communities/templates/community/wizard_new_accounts.html:170
msgid "There is no new accounts"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:210
msgid "Edit community"
msgstr "编辑社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:248
msgid "Community settings saved successfully."
msgstr "已成功保存社区设置。"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:254
msgid "Create community"
msgstr "创建社区"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:263
#, python-format
msgid "Community %(name)s created successfully"
msgstr "已成功创建社区%(name)s"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:277
msgid "Community destroyed."
msgstr "社区被摧毁"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:374
msgid "You must provide a user."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:411
#, fuzzy
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/views.py:436
#, fuzzy, python-format
msgid "%(community)s members"
msgstr "现任成员"

#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:170
msgid "To add new members, please follow the CSV file model."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:183
#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:249
msgid "No new members were found"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/communities/views/wizard.py:281
#, fuzzy
msgid "New members added successfully"
msgstr "已成功创建社区%(name)s"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:149
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:186
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:197
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:285
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:148
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:160
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:229
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:77
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:154
msgid "Move to another folder"
msgstr "移动至此文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:163
#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:326
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:216
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:227
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:178
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:189
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:239
#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:86 abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:74
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:171
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_change_owner.html:30
msgid "Change owner"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:182
#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:191
msgid "List content"
msgstr "列表内容"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:199
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:173
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:133
msgid "View descendants"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:207
msgid "Upload file(s)"
msgstr "上传文件"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:216
#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:270
#, fuzzy
msgid "Edit properties"
msgstr "編輯資料夾屬性"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:225
msgid "New folder"
msgstr "新的文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:238
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:168
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:131
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:248
msgid "View in browser"
msgstr "在浏览器中阅览"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:261
msgid "Viewers list"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:279
msgid "Checkout (Download for edit)"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:295
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:137
msgid "Unlock"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:305
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_upload_new_version.html:16
msgid "Upload new version"
msgstr "上传新版本"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:316
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_send_by_email.html:15
msgid "Send by email"
msgstr "通过邮件发送"

#: abilian/sbe/apps/documents/actions.py:335
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:145
msgid "Refresh preview"
msgstr "刷新预览"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:48
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:44
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:49
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:45
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:54
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:49
msgid "Filter..."
msgstr "过滤器..."

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:84
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:261
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/attachments.html:36
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:87
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:264
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/descendants.html:38
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:219
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/attachments.html:30
msgid "Owner"
msgstr "机主"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:89
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:266
msgid "Age"
msgstr "年龄："

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:179
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:139
#, fuzzy
msgid "Send by mail"
msgstr "通过邮件发送"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:191
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:201
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:154
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:165
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:199
#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:54
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:208
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:170
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:108
msgid "Move"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:221
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:184
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:116
#, fuzzy
msgid "Replace"
msgstr "人员"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:275
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:218
msgid "Delete selected elements?"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros.html:368
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_gallery_view.html:316
msgid "This folder is currently empty. Why don't you upload some content?"
msgstr "此文件夹当前为空。你为什么不上传一些内容？"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_audit.html:10
#, fuzzy
msgid "{key} changed:"
msgstr "保存修改"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_audit.html:15
msgid "{key} changed from "
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_macros_audit.html:19
msgid "{key} set to {new_value}"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_delete.html:14
msgid "Delete File"
msgstr "刪除檔案"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_delete.html:18
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the file : "
msgstr "确实要删除文件 '{0}'?"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_delete.html:24
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_delete.html:26
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:305
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread_attachments.html:82
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:50
msgid "Really Delete"
msgstr "真要删除吗？"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_edit.html:15
msgid "Edit document properties"
msgstr "编辑文档属性"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_edit.html:41
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_edit.html:38
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_send_by_email.html:20
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_send_by_email.html:31
#: abilian/sbe/apps/forum/forms.py:63 abilian/sbe/apps/wiki/forms.py:62
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_send_by_email.html:34
msgid "Message..."
msgstr "信息"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_send_by_email.html:40
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_document_upload_new_version.html:35
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:79
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:78
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_change_owner.html:11
#, fuzzy
msgid "Change owner of selected files"
msgstr "移动到系统文件夹。"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_change_owner.html:17
#, fuzzy
msgid "New owner"
msgstr "新的文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_delete.html:14
#, fuzzy
msgid "Delete Folder"
msgstr "创建文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_delete.html:18
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the folder : "
msgstr "确实要删除此门户网站吗?"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_edit.html:13
msgid "Edit folder properties"
msgstr "編輯資料夾屬性"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_move.html:6
msgid "Move files or documents"
msgstr "移动文件或文档"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_move.html:25
msgid "Move to selected folder"
msgstr "移动到系统文件夹。"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_new.html:11
msgid "Create a new folder"
msgstr "创建新文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_new.html:35
msgid "Create folder"
msgstr "创建文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:10
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:68
msgid "Upload new files"
msgstr "上传新文件"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:17
msgid "Add files to selection"
msgstr "将文件添加到选定内容"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:69
msgid "Uncompress ZIP files"
msgstr "解压 zip 文件"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:93
#, fuzzy
msgid "Error - File not uploaded"
msgstr "没有文件被上传"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_folder_upload.html:94
msgid "Error: maximum file size exceeded"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:14
msgid "Add a local role for a group"
msgstr "为组添加本地角色"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:20
msgid "Group"
msgstr "群组："

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:38
msgid "Reader"
msgstr "读者"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:39
msgid "Writer"
msgstr "作者"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:51
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:100
msgid "Add local role"
msgstr "添加本地文件"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/_modals_roles.html:71
msgid "Add a local role for a user"
msgstr "为用户添加本地角色"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/descendants.html:10
#, fuzzy
msgid "Folder descendants"
msgstr "文件夹内容"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:47
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:34
msgid "Waiting for virus check..."
msgstr "正在等待病毒检查..。"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:53
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:39
msgid "Virus found. Access disabled."
msgstr "发现病毒。访问已禁用。"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:68
#, fuzzy
msgid "Back to document list"
msgstr "返回对话列表"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:130
msgid "Checkout"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:176
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:178
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:180
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:182
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:196
msgid "Document preview not yet available"
msgstr "文档预览尚未可用"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:220
#, python-format
msgid "<b>Uploaded:</b> %(date)s (%(age)s)"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:225
#, python-format
msgid "<b>Modified:</b> %(date_age)s"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:230
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:62
#, python-format
msgid "Locked for edition by %(user)s at %(date)s (%(age)s)"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:240
#, fuzzy
msgid "Readers"
msgstr "读者"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:241
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:69
msgid "viewed by"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document.html:246
#, fuzzy
msgid "Last Changes"
msgstr "保存修改"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:19
msgid "Document view"
msgstr "文档视图"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:51
#, python-format
msgid "Created: %(date)s (%(age)s) by %(creator)s"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/document_viewers.html:57
#, python-format
msgid "Last modification: %(date_age)s"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/mail_file_sent.fr.txt:1
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(sender)s vous a envoyé le fichier \"%(filename)s\" depuis l'extranet.\n"
"\n"
"Message:\n"
"\"%(message)s\""
msgstr ""
"\n"
" n%(sender)s envoyé fichier \"%(filename)s\" depuis \"l\" 外联网. \n"
" 邮件: \n"
" \"%(message)s\""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/mail_file_sent.txt:1
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(sender)s has sent you the file \"%(filename)s\" from the extranet.\n"
"\n"
"Message:\n"
"\"%(message)s\""
msgstr ""
"\n"
" n%(sender)s 已从外部网向您发送了文件 \"%(filename)s\". \n"
" 邮件: \n"
" \"%(message)s\""

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:145
msgid "Manage permissions on <em>{folder}</em>"
msgstr "管理 <em>{folder} </em> 上的权限"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:149
msgid "Export to Excel"
msgstr "输出至 Excel"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:153
msgid "Inheritance"
msgstr "继承"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:156
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:158
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:160
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:217
msgid "Deactivated"
msgstr "停用"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:161
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:194
msgid "Current local roles for users"
msgstr "用户当前的本地角色"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:199
#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:214
msgid "Nothing"
msgstr "没有"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:204
msgid "Add new local role"
msgstr "添加新的本地角色"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:208
msgid "Current inherited roles for users"
msgstr "用户当前继承的角色"

#: abilian/sbe/apps/documents/templates/documents/permissions.html:220
msgid "Audit Log"
msgstr "审核日志"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/documents.py:93
msgid "Document properties successfully edited."
msgstr "已成功编辑文档属性。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/documents.py:95
#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:601
msgid "You didn't change any property."
msgstr "你没有改变任何财产"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/documents.py:141
msgid "File successfully deleted."
msgstr "文件成功删除。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/documents.py:158
msgid "New version successfully uploaded"
msgstr "新版本成功上传"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/documents.py:300
msgid "{sender} sent you a file"
msgstr "{寄件人} 给你发了个文件"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/documents.py:316
msgid "Email successfully sent"
msgstr "成功发送邮件"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:226
msgid "On {date}, {manager} has activated inheritance"
msgstr "在{日期} 上, {经理} 已激活继承"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:228
msgid "On {date}, {manager} has deactivated inheritance"
msgstr "在{日期} 上, {经理} 已激活继承"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:230
msgid "On {date}, {manager} has given role \"{role}\" to {principal}"
msgstr "在 {日期}, {经理} 给了角色 \"{role}\" {principal}"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:232
msgid "On {date}, {manager} has revoked role \"{role}\" from {principal}"
msgstr "在 {日期}, {经理} 给了角色 \"{role}\" {principal}"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:285
msgid ""
"You must have the \"manager\" local role on this folder in order to "
"deactivate inheritance."
msgstr ""
"为了停用继承, 您必须在此文件夹上具有 \"\n"
"经理\" 本地角色。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:358
msgid ""
"Cannot remove \"manager\" local role for yourself: you don't have "
"\"manager\" role (either by security inheritance or by group membership)"
msgstr "无法为自己删除 \"经理\" 本地角色: 您没有 \"经理\" 角色 (通过安全继承或按组成员身份)"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:369
msgid "Role {role} for user {user} removed on folder {folder}"
msgstr "在文件夹{folder} 上删除用户{user} 的角色{role}"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:386
msgid ""
"Cannot remove \"manager\" local role for group \"{group}\": you don't "
"have \"manager\" role by security inheritance or by local role"
msgstr "无法为自己删除 \"经理\" 本地角色: 您没有 \"经理\" 角色 (通过安全继承或按组成员身份)"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:395
msgid "Role {role} for group {group} removed on folder {folder}"
msgstr "在文件夹{folder} 上删除组{group} 的角色{role}"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:588
msgid "Unknown action."
msgstr "未知操作"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:599
msgid "Folder properties successfully edited."
msgstr "已成功编辑文档属性。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:699
#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:418
#, python-format
msgid "One new document successfully uploaded"
msgid_plural "%(num)d new document successfully uploaded"
msgstr[0] "%(num)d 新文档成功上传"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:777
#, python-format
msgid "%(file_num)d files and %(folder_num)d folders sucessfully deleted."
msgstr "%(file_num)d 文件和%(folder_num)d 文件夹已成功删除。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:783
#, python-format
msgid "1 file sucessfully deleted."
msgid_plural "%(num)d files sucessfully deleted."
msgstr[0] "%(num)d 文件已成功删除。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:789
#, python-format
msgid "1 folder sucessfully deleted."
msgid_plural "%(num)d folders sucessfully deleted."
msgstr[0] "%(num)d 文件已成功删除。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:794
msgid "No object deleted"
msgstr "没有选中天体。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:809
msgid "Move elements: no elements selected."
msgstr "移动元素: 未选择任何元素。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:815
msgid "Move elements: no destination folder selected. Aborted."
msgstr "移动元素: 没有选定目标文件夹。中止."

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:822
msgid "Move elements: source and destination folder are identical, nothing done."
msgstr "移动元素: 源和目标文件夹相同, 没有完成任何操作。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:832
msgid "You are not allowed to move elements from this folder"
msgstr "您不被允许将文件上载到此文件夹。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:837
msgid "You are not allowed to write in folder \"{folder}\""
msgstr "您不允许在文件夹 \"{folder}\" 中写入"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:854
msgid ""
"Move elements: destination folder is included in moved elements. Moved "
"nothing."
msgstr "移动元素: 目标文件夹包含在移动的元素中。什么也没动"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:867
msgid ""
"Move elements: canceled, some elements exists in destination folder: "
"{elements}"
msgstr "移动元素: 已取消, 目标文件夹中存在某些元素: {elements}"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:878
msgid "1 folder"
msgid_plural "{count} folders"
msgstr[0] "{count} 文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:878
msgid "0 folder"
msgstr "文件夹"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:882
msgid "1 document"
msgid_plural "{count} documents"
msgstr[0] "{count} 文档"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:882
msgid "0 document"
msgstr "0文件"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:885
msgid "{folders} and {documents} moved to {target}"
msgstr ""
"{\n"
"文件夹} 和{\n"
"文件} 搬到{\n"
"目标}"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:945
msgid "An element named \"{name}\" is already present in folder"
msgstr ""
"文件夹中已存在名为 \"{\n"
"名称}\" 的元素"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/folders.py:948
msgid "Cannot rename: \"{name}\" is already present in parent folder"
msgstr ""
"无法重命名: \"{\n"
"名称}\" 已存在于父文件夹中"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/util.py:96
msgid "Document name can't be empty."
msgstr "账户名不能是空的。"

#: abilian/sbe/apps/documents/views/util.py:107
msgid "\"{original}\" already present in folder, renamed \"{name}\""
msgstr ""
"\"{\n"
"原版}\" 已存在于文件夹中, 重命名为 \"{\n"
"名称}\""

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:76
msgid "Recent conversations"
msgstr "新对话"

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:77
msgid "Top"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:78
msgid "Archives"
msgstr "归档："

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:80 abilian/sbe/apps/forum/actions.py:111
#: abilian/sbe/apps/forum/forms.py:69
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:82 abilian/sbe/apps/forum/views.py:282
#, fuzzy
msgid "New conversation"
msgstr "发起新的对话"

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:95
#, fuzzy
msgid "Close thread"
msgstr "删除会话"

#: abilian/sbe/apps/forum/actions.py:104
msgid "Re-open thread"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/forms.py:83
msgid "Send by email?"
msgstr "通过邮件发送"

#: abilian/sbe/apps/forum/forms.py:92
#, fuzzy
msgid "Reason"
msgstr "创建日期"

#: abilian/sbe/apps/forum/forms.py:93
msgid "Description of your edit"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/tasks.py:31
msgid "_____Write above this line to post_____"
msgstr ""
"_____\n"
"写 在这条线之上 \n"
"发布_____"

#: abilian/sbe/apps/forum/views.py:279
msgid "Post this message"
msgstr "发布新消息"

#: abilian/sbe/apps/forum/views.py:392
msgid "Thread \"{title}\" deleted."
msgstr "线程 \"(标题}\" 已删除。"

#: abilian/sbe/apps/forum/views.py:406
msgid "The thread is now closed for edition and new contributions."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/views.py:407
msgid "The thread is now re-opened for edition and new contributions."
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/archives.html:10
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/attachments.html:13
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:11
msgid "Showing :"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/archives.html:24
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/attachments.html:27
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:21
msgid "Topic"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/archives.html:27
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:27
#, fuzzy
msgid "Replies"
msgstr "人员"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/archives.html:35
msgid "No message has been posted to this community yet"
msgstr "尚未向该社区发送任何消息"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/attachments.html:33
#, fuzzy
msgid "Document"
msgstr "{count} 文档"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/attachments.html:44
msgid "No attachment has been posted to this community yet"
msgstr "尚未向该社区发送任何消息"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:24
#, fuzzy
msgid "Participants"
msgstr "参与"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:30
msgid "Viewers"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:33
#, fuzzy
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:36
#, fuzzy
msgid "Activity"
msgstr "按活动排序"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:46
#, fuzzy
msgid "No message has been posted to this community yet."
msgstr "尚未向该社区发送任何消息"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/index.html:53
msgid "All conversations"
msgstr "所有对话"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:16
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread_attachments.html:12
msgid "Back to conversation list"
msgstr "返回对话列表"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:35
msgid "Posted by"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:48
#, fuzzy
msgid "created"
msgstr "创建日期"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:58
msgid "last reply"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:71
#, fuzzy
msgid "replies"
msgstr "人员"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:79
#, fuzzy
msgid "views"
msgstr "查看"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:84
#, fuzzy
msgid "participants"
msgstr "参与"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:105
msgid "Frequent Posters"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:166
msgid "Post a comment"
msgstr "发表评论"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:180
msgid "Post this comment"
msgstr "发表评论"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:228
#, fuzzy, python-format
msgid "edited by %(user)s - %(date)s"
msgstr "上次编辑用: %(user)s"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:295
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread_attachments.html:72
msgid "Delete Thread"
msgstr "删除会话"

#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread.html:299
#: abilian/sbe/apps/forum/templates/forum/thread_attachments.html:76
msgid "Are you sure you want to delete this thread?"
msgstr "确实要删除此门户网站吗?"

#: abilian/sbe/apps/preferences/panels/sbe_notifications.py:17
msgid "Receive by email a daily digest of activities in your communities"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/preferences/panels/sbe_notifications.py:24
msgid "Community notifications"
msgstr "社区通知"

#: abilian/sbe/apps/preferences/panels/sbe_notifications.py:64
msgid "Preferences saved."
msgstr "设置己保存"

#: abilian/sbe/apps/preferences/templates/preferences/sbe_notifications.html:7
msgid "Community email digests"
msgstr "社区电子邮件摘要"

#: abilian/sbe/apps/social/forms.py:36
msgid "Name is required."
msgstr "必须填写名称。"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/_sidebar.html:6
msgid "My feed"
msgstr "我的页面"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/_sidebar.html:7
msgid "My profile"
msgstr "我的个人资料"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/_sidebar.html:8
#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/users.html:7
msgid "User directory"
msgstr "用户目录"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/_sidebar.html:25
msgid "Latest visitors"
msgstr "最新访客"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/group.html:75
msgid "Group admins"
msgstr "组管理员"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/group.html:84
msgid "remove from administrators"
msgstr "来自管理员的消息"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/group.html:86
msgid "Group members"
msgstr "小组成员"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/group.html:95
msgid "remove from group"
msgstr "从本组取消"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/groups-new.html:6
msgid "Create a new group"
msgstr "创建新组"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/groups.html:4
msgid "Groups Directory"
msgstr "组目录"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/groups.html:9
msgid ""
"Create and join groups to discuss projects or to meet colleagues with "
"similar skills, interests and hobbies. Public groups are open to anyone "
"and appear in the groups directory. Private groups are invitation-only "
"spaces for confidential activities, and do not appear in the groups "
"directory."
msgstr ""
"创建和加入小组讨论项目或与相似的技能、兴趣和爱好的同事见面。公共组对任何人开放, 并显示在组目录中。私有组是用于保密活动的只邀请空间, 不显示在 "
"\"组\" 目录中。"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/groups.html:31
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/groups.html:35
msgid "Created On"
msgstr "创建于"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/home.html:6
#: abilian/sbe/apps/wall/templates/wall/_base.html:10
#: abilian/sbe/apps/wall/templates/wall/index.html:7
msgid "Activity stream"
msgstr "活动流"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/invite.html:4
msgid "Invite colleagues to join this community"
msgstr "邀请同事加入这个社区"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/invite.html:7
msgid ""
"Please enter the email addresses of people you'd like to invite to the "
"community. Enter one email address per line."
msgstr "请输入您想邀请到社区的人的电子邮件地址。每行输入一个电子邮件地址。"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/invite.html:13
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/invite.html:21
msgid "Personnalized message"
msgstr "个人 留言"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/invite.html:30
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/macros.html:85
msgid "Audit log"
msgstr "审核日志"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:33
msgid "Location:"
msgstr "地点："

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:43
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:51
msgid "Stats"
msgstr "统计信息"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:54
msgid "Joined on:"
msgstr "加入于"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:57
msgid "Latest connection:"
msgstr "最新连接:"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:61
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: abilian/sbe/apps/social/templates/social/user.html:66
msgid "Recent activities"
msgstr "最近活动"

#: abilian/sbe/apps/social/views/groups.py:106
msgid "Error: No user selected"
msgstr "错误: 未选择用户"

#: abilian/sbe/apps/social/views/invites.py:34
msgid "Action aborted"
msgstr "操作被中止"

#: abilian/sbe/apps/social/views/invites.py:58
msgid "Invitation sent"
msgstr "邀请已送出"

#: abilian/sbe/apps/social/views/users.py:47
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: abilian/sbe/apps/social/views/users.py:48
msgid "Audit"
msgstr "审计"

#: abilian/sbe/apps/social/views/users.py:193
msgid "Profile edited"
msgstr "配置文件已编辑"

#: abilian/sbe/apps/social/views/users.py:215
msgid "Error occured"
msgstr "发生错误"

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:23
msgid "has started conversation \"{object}\""
msgstr "开始谈话 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:24
msgid "has participated in conversation \"{object}\""
msgstr "开始谈话 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:25
msgid "has published document \"{object}\""
msgstr "已发布文档 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:26
msgid "has created wiki page \"{object}\""
msgstr "创建了 wiki 页面 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:27
#, fuzzy
msgid "has published event \"{object}\""
msgstr "已发布文档 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:28
#, fuzzy
msgid "has created communauté \"{object}\""
msgstr "已更新文档 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:30
msgid "has updated document \"{object}\""
msgstr "已更新文档 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:31
msgid "has updated wiki page \"{object}\""
msgstr "更新了 wiki 页面 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:32
#, fuzzy
msgid "has updated community \"{object}\""
msgstr "已更新文档 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:34
#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:135
msgid "has joined the community {object}."
msgstr "加入了社区{object}。"

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:36
#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:138
msgid "has left the community {object}."
msgstr "已经离开了社区{object}。"

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:120
#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:130
#, fuzzy
msgid "in the community {target}."
msgstr " 在社区{target}。"

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:125
msgid "has posted an object of type {object_type} called \"{object}\""
msgstr "发布了一个名为 \"{object}\" 的{object_type} 类型的对象"

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:141
#, fuzzy
msgid "has updated {object_type} {object}."
msgstr "已更新文档 \"{object}\""

#: abilian/sbe/apps/wall/presenters.py:144
msgid "has done action \"{verb}\" on object \"{object}\"."
msgstr "在对象 \"{object}\" 上做了 \"{verb}\" 的动作。"

#: abilian/sbe/apps/wall/templates/wall/_base.html:13
#, fuzzy
msgid "All files in this community"
msgstr "邀请同事加入这个社区"

#: abilian/sbe/apps/wall/templates/wall/files.html:7
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "个人资料"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:47
msgid "Readers list"
msgstr ""

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:52
msgid "View"
msgstr "查看"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:59
#, fuzzy
msgid "Upload an attachment"
msgstr "添加附件"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:66
msgid "Source"
msgstr "来源:"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:71
msgid "Changes"
msgstr "更改"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:76
msgid "New page"
msgstr "新页面"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:78
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/all_pages.html:6
msgid "All pages"
msgstr "所有页面"

#: abilian/sbe/apps/wiki/actions.py:83
msgid "Syntax help"
msgstr "语法帮助"

#: abilian/sbe/apps/wiki/forms.py:32
msgid "Body"
msgstr "正文部分"

#: abilian/sbe/apps/wiki/forms.py:38
msgid "Commit message"
msgstr "提交信息"

#: abilian/sbe/apps/wiki/forms.py:46
msgid "A page with this name already exists. Please use another name."
msgstr "使用此名称的组已存在。请选择其他的名称！"

#: abilian/sbe/apps/wiki/forms.py:57
msgid "this page has been edited since"
msgstr "此页已被编辑, 因为"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:103
msgid "This page doesn't exit. You must create it first."
msgstr "此页无法退出。必须先创建它。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:157
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:159
msgid "Wiki page successfully edited."
msgstr "已成功编辑 Wiki 页面。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:202
msgid "You didn't make any change to this page."
msgstr "您没有对此页面进行任何更改。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:257
msgid "Create page"
msgstr "创建页"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:258
msgid "Wiki page successfully created."
msgstr "已成功编辑 Wiki 页面。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:320
msgid "You must check exactly 2 revisions."
msgstr "您必须准确检查2修订版。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:348
msgid "This page doesn't exist"
msgstr "此页面不存在。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:358
#, python-format
msgid "Page %(title)s deleted."
msgstr "页面%(title)s 删除。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:423
msgid "No file uploaded."
msgstr "没有文件被上传"

#: abilian/sbe/apps/wiki/views.py:446
msgid "Attachment \"{name}\" has been deleted"
msgstr "附件 \"{name}\" 已被删除"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:42
msgid "Delete Wiki Page"
msgstr "删除 wiki 页面"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:45
msgid "Are you sure you want to delete the page \"{title}\" ?"
msgstr "确实要删除文件 '{0}'?"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/_base.html:98
msgid "Delete attachment?"
msgstr "删除附件"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/changes.html:6
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/compare.html:7
msgid "(changes)"
msgstr "变化)"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/changes.html:16
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/changes.html:27
msgid "Compare revisions"
msgstr "对照修改"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/edit_conflict_error.html:3
#, python-format
msgid "Last edit by: %(user)s"
msgstr "上次编辑用: %(user)s"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/edit_conflict_error.html:4
msgid "Text has been replaced by last version."
msgstr "文本已被最后一个版本替换。"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/edit_conflict_error.html:6
msgid "Here is a comparison of your edits and new version edits"
msgstr "下面是您的编辑和新版本编辑的比较"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/edit_conflict_error.html:10
msgid "Your version"
msgstr "您的版本"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/edit_conflict_error.html:17
msgid "Last version"
msgstr "最新版本"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/help.html:6
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/page.html:15
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/page_readers.html:13
msgid "Last modified by"
msgstr "最后修改"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/page.html:16
#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/page_readers.html:14
msgid "on"
msgstr "开"

#: abilian/sbe/apps/wiki/templates/wiki/source.html:6
msgid "(source)"
msgstr "来源"

#~ msgid "Community"
#~ msgstr "社区"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "属性"

#~ msgid "File name"
#~ msgstr "文件名"

#~ msgid "Content type (MIME)"
#~ msgstr "内容类型 (MIME)"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言："

#~ msgid "Dates"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Last modified on"
#~ msgstr "上次修改于"

#~ msgid "Creator"
#~ msgstr "创建人"

#~ msgid "Recent conversations attachments"
#~ msgstr "最近的对话附件"

#~ msgid "by"
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "%(date)s at %(time)s"
#~ msgstr "在 %(date)s at %(time)s"

#~ msgid "Last comment by"
#~ msgstr "最新评论"

#~ msgid "Your new group has been created"
#~ msgstr "该群组已新增"

#~ msgid "Create article"
#~ msgstr "添加文章"

#~ msgid "Save article"
#~ msgstr "保存文章"
